仲想輕生的人麻煩看一看約定夢幻島

你google約定夢幻島就搵到

人地艾瑪係咁絕望既環境都唔放棄

我地都唔可以放棄

開錯台 要睇新番唔會輕生

出咗好奈嫁啦漫畫